469672
5917
Mình mua nguyên 1 lần 3 quyển bao gốm rau cũ, giao thông và trái cây, tất cả đều cho điểm 9 vì Sách in bìa cứng tiện lợi, không sợ bé làm nhàu nát hay xé rách đối với độ tuổi chưa nhận biết được việc giữ gìn đồ vật. Sách trình bày khá đơn giản. Ba mẹ có thể mua về để chỉ cho bé biết tên của loại hình giao thông. Với giá 14k cho 1 quyển mua cũng đã thấy hài lòng rồi, tuy nhiên vì sách này lấy những hình ảnh thực tế cho nên hình ảnh rau cũ không được dễ thương cho lắm :(
4
1335140
2016-07-06 17:57:06
--------------------------
